Astus koggokonna kohto ette perrenaene Madli Liwer, kelle mees Maddis ärra surnud ja andis omma laste heaks allamal nimmetud warrandus ülles:3 hobbost,		6 lehma,		4 mullikast,		10 lammast,		3 Sigga,		3 raudwankert,		2 rautud regge,		5 kirwest,		3 pari sahhad,		500 rubla.-		
Selle lapse nimmi on Jaan, - 8 aastat wanna.-
Wöörmündreks sawad nimmetud: Tõnnis Liwer ja
                                                             Jaan Nõmm.-
